銅記好唔好轉場又一城?

銅鑼灣SoGo
狗多過人
未必集到人，已經比佢圍，都未行到就散咗

後備去又一城得唔得啊？

多人啲狗會唔走咩

又一城有得諗。